\section{Justificativa}

	Devido às limitações de predições expreimentais das estruturas 3D des peptídeos e a grande necessidade de conhecer essas estruturas. Na Otimização Combinatória e Teoria da Complexidade, o problema de predição de cadeias de aminoácidos é classificado como um problema NP-Completo \cite{Crescenzi1998}. 
	
	A predição através de métodos computacionais vem sendo bastante estudada. Assim, a principal justificativa deste trabalho é produzir um programa que atenda à essa necessidade de forma eficiente.
	
	